On9 琴晚望落街望到張咁嘅野！嚇撚死我

寫住咩 128 維園見

我大大聲屌左出來
屌！ 見咪見 怕你有牙

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

push

好驚